想問男友唔係放自己係第一位係咪正常

正常啦
No 根本唔夠愛

推！

正常 正所謂女人唔過六十歲唔好俾飽飯佢食 容乜易嬌身慣養

大家都留低負皮大家俾啲見解

唔係下話 但我好年輕炸

正常 你愛佢就要遷就
No 根本唔夠愛 無謂浪費時間

佢係咪以前比女玩過 通常比女玩過就唔會再對女人咁好 因為分手會好痛

同你結婚之後你咪就係屋企一部分

大家價值觀唔同的話好難一齊落去

樓主記得要搞清楚先好，結婚後仲生埋仔先發覺大家越走越遠時已經太遲

價值觀唔同 步伐唔同步 呢啲真係冇得醫

不過咁睇啦 其實世界上有好多野
唔可以咁簡單咁單純咁去排序
意思係 你好難要求你另一半咁樣排比你睇
我亦都勸你唔好用呢個方向去諗

不過我覺得 你應該大概都感受到
佢係咪將你放喺重要嘅位置
講緊一個人 重要嘅野可以有好多
先唔好咁心急要一一將佢地分個高低先
但佢緊唔緊張你 有幾重視你 其實呢啲你一定知

我女朋友嘅排位應該係：

工作 > 家人 > 抗爭 > 朋友 > 拍拖

有哂心理準備隨時散，完全feel唔到佢在乎同重視我，成日約咗都甩底，又失蹤幾日唔覆msg

如果你係叫佢排工作、朋友、理想呢啲重要啲定係你重要啲，佢都可能話你重要啲，但係家人定愛人重要啲，就唔好逼佢排喇

接受到工作同家人排過我先，但係接受唔到朋友先過我成日覺得佢成日約女食飯為左留後路

男人通常係會兄弟行頭
更加莫講話家人

岩啊好難講分啫

有女朋友仲約女食飯咩玩法

咁你諗清楚到低係佢唔適合你 定係你自己要求over 左有問題啦
講真 千奇唔好因為自己唔成熟 而失去左愛自己嘅人
如果佢真係錫你的話

其實的確冇乜問題 朋友唔係男就係女

不過好坦白講如果你真係好介意
出埋聲開口話埋比佢知 佢明知你介意都仲堅持
咁已經好明顯啦......

溝通最緊要 拎出黎傾下囉你地

巴打講得好有道理我都唔知啊～～

點解咁多人要負皮啊

正常啦
唔打你已經好好

好正常
特別俾女人hurt過更加唔會擺你第一位

冇話咩正唔正常 每個人都有自己排位

唔通真係有關

咁大家正常接唔接受到

佢失咗蹤，連心平氣和傾吓嘅機會都冇

我就會介意嘅 都會想對方放自己喺第一位

佢會呀 但上一個唔會
我知道個分別 所以我個人嚟講都會覺得佢緊張我當然開心啲
但係佢放你個排位冇咁高 亦都無辦法 呢個係佢選擇 亦都無辦法控制 只可以話如果你真係接受唔到嘅話真係會好難受 咁你就要考慮繼唔繼續

有冇講分手

痴線，一日都會發癲

有關嘅 但呢啲其實叫一朝被蛇咬十年怕草繩
成熟嘅人理應明白 每個人都唔同
唔會因為上個人hurt 完你 今個人就一樣會hurt 你
體然兩個人相處總有誤傷嘅時候
但最重要嘅 係溝通 留意返 呵係識開口講野就叫識溝通
同理心係溝通嘅重點

其實你都冇入要去追求你係咪第一位/第幾位
可能對佢黎講有好多野都重要 朋友家庭事業娛樂各樣
你最需要知道 佢有冇將你都放入重要嘅位置

你諗下 你喺佢人生入面出現左幾耐?? 比盡只係幾年
我諗你都唔會覺得憑呢短短幾年
去挑戰人地由出生相伴至今嘅家庭/小學已經識嘅老死朋友
一畢業就出黎發展緊嘅事業/由細到大都需要嘅娛樂??

其實真係冇必要去轉呢啲牛角尖 下下都要咁比出個高下
反而你只要用個心去感受佢係咪真係重視你

就咁表面睇 的確唔應該見住你喊都走去飲野

不過先唔講呢樣野 你又憑咩覺得
你喊人地就一定要留低陪你??
或者你唔知嘅係 佢都好無助 都需要空間抖下氣
同朋友傾下 問下佢地意見 聽下朋友嘅建議等等

冇野係必然 就係呢個世界唯一必然嘅事
幸福都一樣 呢句野看似淺白 但偏偏明白嘅人好少
我都唔明

我係巴打，同你情況一模一樣，已經分手。

你都有定心理準備，照咁睇你鍾意佢遠遠大過佢鍾意你，你做好準備呀，加油

一個鐘前分手了，佢話覺得我好煩，叫我搵過第二個。

根本一開嬉就唔鍾意我，扮咩呢？好好玩咩？

一個鐘前分咗手喇，話我煩

俾我發現佢仲有玩交友app識人，好噁心

其實你都係緊張佢啫 真係愛既又會嫌煩

Btw當佢放生你都好 一定要揾個識珍惜自己既人做另一半

你值得既

多謝絲打

諗返轉頭真係好可笑，亦都大開眼界，第一次親身體驗同見識到咩係渣女。

不過我依然會忠誠、認真、專一咁去愛下一位，我唔會俾困難打敗！

我嘅真愛，我出緊發喇，我一定會搵到你，然後我哋會好幸福。

唔好為咗一個對你唔夠好嘅人辯解
學某豬話齋：時間就像乳溝，擠一擠就有
就咁掉埋你一二邊，而且件事又唔係同佢有衝突，咁就只不過證明佢唔夠愛你
絲打唔好委屈自己啦
放過自己

係，好男人都係咁。只有狗公先會放條女係第一位。

屋企放首位 你應該開心先係

點解

老豆老母養佢咁多年
你識佢幾年?就要人地放你係第一位?

兩年，不過其實1-2個月已經feel都有問題，係我自己磨/消耗自己感情所以先搞咁耐啫

巴打/絲打係唔係好累，我明，我真係明

唔正常，咪幫佢搵藉口

到時你無咁鐘意而佢又真係放你第一
你又會話大家無左自己，要啲私人空間。。。

你呢句好中
Ex同我分手就係咁講
我放佢第一位既時候 而佢唔係
當其中一方諗唔明就好似我而家咁
早d識咁諗可能唔洗行到呢步
利申巴

我係女仔都唔會將男朋友放第一位啦第一位係家人 第二位係工作同男朋友
我覺得我係我男朋友戀愛關係嘅第一位已經夠 不過其實應該係唯一先得
如果你頂唔順 咁應該真係性格不合 無話對與錯定正唔正常

當初點解會一齊

好撚on9 你被虐狂？咁都唔分

好撚犯賤

唔分手只話你唔抵可憐

真,重色輕友嘅男人最後咪會因為另一個色飛鳩咗個女友囉.

你嫁咗俾佢做咗佢屋企人,你咪變咗第一位囉.

反而想問返你點解要擺你第一位
又未結婚 除非佢孤兒或者屋企對佢好撚差 否則屋企人點都最重要
朋友同佢經歷過幾多高低你又唔知
你憑咩攞第一先？把自己看得那麼高

利申絲 我絕對唔會要求人放自己係第一
亦唔會放除屋企人以外既人第一

佢好正常 唔覺得有咩題
屋企人同情如手足既兄弟 都係有今生冇來世
反而女朋友可以搵過個
你同佢結左婚佢就會放你第一位了

但我反而覺得，講黎氹下女朋友又冇乜所謂，可能女仔就只係要男仔講果下氹下自己既感覺

你都唔會擺男朋友第一位啦
咪玩啦

我都想知可能佢見悶啩，真係唔知佢搞乜撚嘢

你擺先唔得嘅

同居？條仔幾大

腦笋都未生埋，搬出去冷靜下都正確
而家唔好再揾佢

而家乜情況

我見都幾多負皮

男朋友放香港第一位

其實係咪香港女仔先會要求男朋友放佢係第一位